“從我到目前為止看到的一切，以及從聯繫過我的人來看，是的，我肯定那就是克林特，”前教練傑森·斯特倫克(Jason Strunk)週一在接受電話採訪時說。 緝拿超級碗闖入者的警長副手是一名“強悍如鐵釘”的高中四分衛Des Bieler，攝於2021年2月9日《華盛頓郵報》 
 其中一個允許使用一部電話，用於登記和與總部進行非緊急通訊。 值勤電話亭:警察記得讓他們保持聯繫的電話亭|約翰·凱利| 2021年1月30日|華盛頓郵報 
 然而，在一次電話交談中，該機構拒絕證實這次任務是在墨西哥進行的，理由是“來源和方法”受到保護。 Lunik:美國中央情報局竊取蘇聯衛星的大膽陰謀內幕 
 就像一個世紀前我們擁抱電話一樣，我們擁抱了Facebook。 我們需要進行根本性的調整。 Shoshana Zuboff關於建設讓民主繁榮的互聯網|Billy Perrigo | 2021年1月22日|時間 
 費利西亞諾在週四晚上的簡短電話採訪中說。 弗吉尼亞州民主黨人試圖在該州新選區劃分委員會召開第一次會議時移除該委員會成員 
 在我第一次去他在圖森的住處後，我們彼此通了電話。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 每個月，他都會在胸前安裝一個裝置，在手腕上夾上金屬手鐲，然後把整個裝置和電話連接起來。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 他對全國各地的9名記者進行了長時間的電話採訪。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 “我是在特種部隊長大的，”沙德曼在週三的電話採訪中說。 特種部隊價值7700萬美元的“騙子”反擊|凱文毛勒| 2014年12月8日|每日野獸 
 自2013年以來，他的電信公司北京信威(Beijing Xinwei)獲得了幾張電話和互聯網牌照。 中國的尼加拉瓜運河可能引發新的中美洲革命|Nina Lakhani | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 有關電話費的新提案預計將在特別委員會報告後立即提出。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第158卷，1920年4月28日|各種各樣 
 房間裡有一張寫字檯(上面放著一部電話和一堆舊報紙)、一個櫃子和兩把椅子。 塗料| Sax侯麥 
 在屋後，在一個放著許多油槍的臺子附近，他看到第二部電話固定在牆上。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 當他們離開高塔和那個醜老太婆時，他們聽到後者在電話聽機裡撥一個號碼。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 如果伯基知道"眼睛"的電話號碼他顯然把它記在腦子裡了。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種